如果隻病毒係hack手機

會唔會好多人課金

MK仔:我同個ex啲閃卡啊啊啊...